★[賺到盡日！]9月8日 又輪到大家樂 無飮筒！

佢啲下午茶仲要加價3蚊，唔撚幫襯了

我齊齊屌你老母啊

要啜落果個杯度

話cut cost

屌你個杯邊勁嘔心

佢個杯 點掂得落 成日見D廢老大大力啜落去

冇乜點洗，求其沖下

以前聽過同客嘈隻杯污糟，水吧仲大聲鬧人，凍飲用飲筒，使乜驚

前幾日食紅豆冰
見到無飲管日
嚇撚死我

唔講咁多 走飲管餐唔會食

今日係無大家樂日

美心逢星期三都走飲管

bad list first

black list

都幾多人跟，環保撚影響力真大，港獨有一半就好